中 大 仔 最 無 恥 ！ 中 大 仔 最 無 恥 ！ 中 大 仔 最 無 恥 ！

1. 滿口謊言 捩橫折曲
圖1

圖2

事實:
median ust 23分 cu 21分
cu engine仔擘大眼講大話
定係cu engine仔連23-21=?都唔識計？

2. 扮讀科大 企圖抹黑
cu engine仔扮讀科大:

事實:

講大話針住科大
唔夠講就扮科大仔玩抹黑
人無恥便無敵

3. 最鍾意搬龍門

事實:
講緊broad discipline收生嘅工程科就拎科獨立收生嘅科出嚟擋子彈
ust冇獨立收生嘅工程科 根本無得比較

中 大 仔 最 無 恥 ！ 中 大 仔 最 無 恥 ！ 中 大 仔 最 無 恥 ！

CUHKBanters is coming

狗咬狗
係港大engine面前你地全部都係垃圾

banterX will sue you absolutely

Law documents 777% completed

CUHKBanters will sue you too

lm睇fintech都係低過ust engine

to town

agger

港大都未出聲 幾時輪到科大

垃圾中大狗 無恥都咁

一直都有出手

cu fintech 呢年收左43人
engine 500左右
fintech已經占左8%人數
兩科加起黎 收分可能仲高過 ust engine

咪話左你無恥囉

ust engine仔 凈係識負評 怒不敢言

仲咬緊

你個行，MTR 政府收中大多過科大啦

無咩恥
分開計又話搬弄龍門
一起計又話無恥
唔通fintech唔係cu engine？

算啦 佢根本就盲踩，有咩道理好講

用median計
25×(43÷543)+21×(500÷543)
=21.3
仲有冇野講？

中大狗無恥就係無恥 不需解釋

究竟有幾無聊先可以拎個幾分DSE講足幾年

同我一齊 MTR Group in 有 Poly 有 CU 無 UST
仲有冇野講？

HKU 過 2.4 就有得做 MTR written test
UST 過 3 先有
仲有冇野講？

UShiT Engine 狗考完 finals 就係到吠

等我考完我就攞數據屌穿你個狗asshole

if I were you, I will oil up my asshole first

Hi banters. I am going to fuck you waiting you

咁ust engine應該計埋ddp嗰班

冇將fintech計埋落cu engine到就話我盲踩
計埋個分都係低過ust engine好撚多嘅時候就搬個人經歷出嚟講
搬龍門搬到咁
知你考完al入i大讀兩年再讀4年制大學特別多個人經歷喇i大鏗

垃圾中大

咪係
高幾分有寶咩
人地nursing低你幾分起薪高成皮

中大係糟蹋人既地方 入左都唔係讀書
睇下佢地食老本食到幾時

諗起斷水流大師兄

比你三十幾分入qfin又點 gpa唔過3咪又係垃圾 DSE三十幾分足以令你做Ibank？如果係點解要讀大學？攞住DSE三十幾分搵工咪得囉 講到DSE分數決定成世 除左入大學DSE分真係唔見得仲有咩用 淨係識用DSE分打丁 可憐

最可悲係又有班人同佢癲

咁得閒開post，唔洗溫final咩

所以話你都on撚9

同堆垃圾一齊讀書
老本都蝕撚埋啦

咁你又學人用Polyu engine踩Cu engine？

polyu分科收人，得civil mech同大電叫做收得高過Cu engine，其餘同科計polyu全部都低分過cu engine

利申啱啱考完CCNA，得閒同你玩下

駁唔到-,-

poly broad discipline engineering median 22分呀
唔好衝出嚟柒好唔好呀？

我都唔明佢點解可以攞個分講成年

小心第時畢業唔好入錯我公司做 GT
如果你 GPA 夠高既話

broad discipline人數幾多

用個幾十人既科同幾百人既科去比

枉你仲讀engine

生於呢個年代，能夠望到三大n展仔世界大戰真係好幸福

其實冇人想知嫁 仲咩姐你

又搬龍門
上面話poly分科收生冇得比
到我拎poly大類收生嘅分最嚟又話得幾十人

駁吾刀

返阿post king 囡啦

呢個叫大類收生

得啦你慢慢

banterX都唔參戰

其實用收分比有咩意思，不如攞就業報告出嚟鬥，睇下邊間多人入大公司，邊間fg人工高咪仲好，反正入U都係為錢

[數羊羊] 港鐵董事局成員簡歷

暫時香港代表見到剩係 港大中大既 UG

講咁多做咩
咪又係最多淨係影響第一份工

因為mtr 呢啲垃圾工得垃圾中大人會去做

咁又係 可能 DSE 過 2 分 (24 分) 既騎仔 AIM 緊 NASA

補充資料 1：

如果講返 UGC 八大前身歷史，本身一成立就已經係大學既大學只有 HKUST，論獲得／有「大學」頭銜既歷史時序：
- 1912 年：HKU: 香港西醫書院 + others -> 香港大學
- 1963 年：CUHK: 成立之初由新亞書院 + 崇基學院 + 聯合書院組成
- 1991 年：HKUST 成立
- 1994 年：Polytechnic、City Polytechnic、Baptist College 由學院變大學 PolyU, HKBU, CityU
- 1999 年： 格致書院（1888 年於廣州成立）-> 嶺南學堂（1903 年於廣州）-> 嶺南學校（1912 年於廣州）-> 嶺南大學（1927 年於廣州 - 1952 年）-> 嶺南學院（1967 年在港復辦）-> LU 嶺南大學
- 2016 年：（1994 年）當時五間教育、師範學院合併，HKIEd 教育學院成立 -> EdUHK 教育大學（2016年）

UGC 八大以外：
- 1996 年：由 1989 年成立嘅香港公開進修學院 Open Learning Institute of Hong Kong 正名為香港公開大學 OUHK
- 2006 年：1971 年樹仁書院成立，1976 年變樹仁學院，2006 正名為香港樹仁大學 SYU

----

補充資料 2：
香港其實有二十大（如果計 degree issuing）

不過資助得 UGC 八大 + 公帑資助 HKAPA

香港科技大學 HKUST
香港大學 HKU
香港中文大學 CUHK
香港理工大學 PolyU
香港教育大學 EdUHK
嶺南大學 LU
香港浸會大學 HKBU
香港城市大學 CityU

香港演藝學院 HKAPA

香港公開大學 OUHK

香港樹仁大學 SYU
東華學院 Tung Wah College
珠海學院 Chu Hai College
明愛專上學院 Caritas Institute of Higher Education
香港能仁專上學院 Hong Kong Nang Yan College of Higher Education
恒生管理學院 HSMC
明德學院 Centennial College
宏恩基督教學院 Gratia Christian College
港專學院 HKCT
職業訓練局 - 香港高等教育科技學院 THEi

無做過research
但mtr 幾時變左做打飛機位？

其他無咁公開
其實我覺得間間都 OK 既，係有人死咬住 DSE 果一兩分我先比 d 數據睇下姐

不過 MTR 都係爆 4 先有機會個 d 公司黎

鏗哥點睇CUHKBanters 日日拎住dse分咬黎咬去？

唔係過3就有機會既呢咩

原來咁
mtr 真係諗都唔會諗

岩岩入 U 個陣我都係咁
太年青

過 3 + 你屋企人係 senior 咪有機會

鍵騎

我就唔信淨係收爆4撚

又無得怪佢既，後生仔個個都以為自己一打十

年年係到J HKU N展收生分數

其實冇所謂啦,假膠輕鬆下姐

畢業個陣報下咪知

又一件ust打手

鏗哥駛唔駛出手調教下依d後生仔？

我想出手教訓下兩年前既自己，點解唔揀 CS

大致認同騎 b
但係三色貓隻5毛狗講嗰啲嘢都 cap ?
佢不朽都亂㞗噉噏㗎啦
所以騎 b 太認真了

屌你柒唔柒D
一條五毛狗講既野都可以起到咁大反應
要分化你地會唔會太容易
仲要圍繞engine一科黎講
成熟D啦大學生

睇清楚啲啦
呢個係 三色貓. 唔係三色貓呀

垃圾鬥垃圾，兩邊都咁撚廢就收皮啦

點解冇御理cap 圖

Ok係我眼殘睇錯
咁點解你要咁大反應呢

講咁耐都仲係講engine

樓🐷year 幾？ 點解仲追住其他u踩

成班engine垃圾
咩mtr intern都拎出黎講
我year 1 做small cap capital man都高人工過你mar
真心三間u engines都廢架啦
FT MTR幾錢 ?40K?50k?你估我BB ER幾錢人工?signing bonus幾多?
housing allowance幾多?
成班垃圾 MTR都拎出黎J
世界好大架

你岩，我潛左一排，係見條友上水串人先比 d 數據佢睇下

wow 人生然家都上連登 唔講真係以為連登得啲毒撚拎收分打j

校園台三大老鬼

鬧埋呢啲on9野

講老點夠最快25歲先大學畢業嗰個鬥
另外嗰個retake先入到中大工程 又係老野

其實做下fd子都幾好 唔駛日日踩黎踩去既

鬼得閒踩佢
幾時見我踩UST engine

打和啦

super

點睇mon後面其實係個三十幾歲既大叔實Q

期待ChinUHkbanter參戰

人生有幾廢先可以成日提住個濕尻dse分